銀行網上繳款

無PPS, 所以緊銀行網上$1交錢法
小弟只有DBS, SCB同BEA
暫時網上繳款最密係BEA, 一星期一次
大家幫手check下自己間銀行, 有無一間可以set 重覆日日自動俾錢
如果有得日日自動, 係第一次手動set多D啫

有無人幫手check下

有尐網上銀行既FORM可以記住以前輸入既野
或許有尐BROWSER可以記FORM
都幫到手

無每日，每月就有。
有macbook的話試下用macos原生program automator，可以用係銀行ebanking，我試過恒生ok，set左繳款template就用得，每日上限50次

Mac PPS 自動過數設定

好快又會被港共禁制令

之後出$1.1或者$2bot
點禁？